中長期收息組合

1382 互太紡織 9厘息 U記CK等大型服裝品牌生意

737 合和公路 穩健財政 廣深公路過路費+西線3 係未來港珠澳必要樞紐

604 深圳控股 由深圳市政府投資既深業集團子公司 主力營運深圳內房生意 現時深圳舊改迅速盈利甚高 深控以市政府背景投地發展有一定優勢

以上股息分別為 9厘 16厘 4厘
點睇?

737係穩陣既

1382同737 都係連繼兩年(手提睇得兩年，可能再多啲)派超過100%利潤，即係賺一蚊派兩蚊股息
可唔可以持續派落去成問題